<resources>
    <string name="app_name">如意宝</string>
    <string name="font_type">微软雅黑</string>
    <string name="start_trace">开启服务</string>
    <string name="stop_trace">停止服务</string>
    <string name="start_gather">开启采集</string>
    <string name="stop_gather">停止采集</string>
    <!-- 报警通知标题 -->
    <string name="alarm_push_title">百度鹰眼报警推送</string>

    <string name="device_manage">设备管理</string>
    <string name="setting">设置</string>
    <string name="help">问题反馈</string>
    <string name="about_us">关于</string>
    <string name="upgrade">检查更新</string>
    <string name="guide">新手入门</string>
    <string name="header_image">头像</string>
    <string name="name">用户名</string>
    <string name="login">登录</string>
    <string name="phone_quick_register">手机快速注册</string>

    <string name="account">账号</string>
    <string name="input_password">请输入密码</string>
    <string name="input_phone_email">请输入手机号</string>
    <string name="phone_number">手机号</string>
    <string name="input_phone_number">请输入手机号码</string>
    <string name="input_phone_right_number">请输入正确的手机号码</string>
    <string name="send_indentify_code">获取验证码</string>
    <string name="identify_code">验证码</string>
    <string name="input_nickname">请输入姓名</string>
    <string name="register">注册</string>
    <string name="password">密 码</string>
    <string name="loading_progress_tip">正在加载中...</string>
    <string name="confirm">确定</string>
    <string name="logout_confirm">确定要退出账号？</string>
    <string name="note">提示</string>
    <string name="cancel">取消</string>
    <string name="find_password">找回密码</string>
    <string name="yes">是</string>
    <string name="no">否</string>
    <string name="low_power_warning">低电量警告</string>
    <string name="input_identify_number">请输入验证码</string>
    <string name="message_is_empty">验证码为空</string>
    <string name="nickname_can_not_empty">昵称不能为空</string>
    <string name="password_is_empty">密码不能为空</string>
    <string name="repeat_password_is_wrong">重复密码有误</string>
    <string name="old_man">老人</string>
    <string name="child">小孩</string>
    <string name="enter_fence_warning">进电子围栏告警</string>
    <string name="out_fence_warning">出电子围栏告警</string>
    <string name="question_input">在此输入您的意见和建议，我们将尊重和感谢你回馈的问题。</string>
    <string name="password_format">请输入6-12密码</string>

    <string name="question_info">
        [
        {\"id\":1,\"title\":\"如何佩戴设备\",\"text\":\"\t\t\t\t可将设备通过挂绳佩戴在胸前，或者通过钥匙扣挂在钥匙环上，或者放在衣服口袋之中，或者放在随身的背包中。家人外出时，请确保使用人随身携带。
        \n\n\t\t\t\t温馨提示：注意不要将设备放到金属盒子内或类似的场所，以免影响设备正常工作。\"},

        {\"id\":2,\"title\":\"如何给设备充电？\",\"text\":\"\t\t\t\t设备使用前建议充满电，以达到最佳的使用效果；充电时，请使用正规厂家提供的5V直流充电器，红色指示灯常亮为充电中，绿色指示灯常亮为充满电。
        \n\n\t\t\t\t温馨提示：当设备电池电量剩余30%时，APP会收到电池低电量提醒，强烈建议用户此时应及时充电，避免电池过分放电从而影响电池使用寿命；另外，及时充电，也可以保证在寻人时设备可以使用更长的时间，给寻找家人预留更充足的时间。\"},

        {\"id\":3,\"title\":\"如何开机？\",\"text\":\"\t\t\t\t在设备关机状态下，用顶针长按电源开关机键约2秒，即可开机；开机时，会观察到绿色指示灯多次闪烁。\"},

        {\"id\":4,\"title\":\"如何关机？\",\"text\":\"\t\t\t\t在设备开机状态下，用顶针长按电源开关机键约5秒，即可关机；关机时，会观察到红色指示灯多次闪烁。\"},

        {\"id\":5,\"title\":\"如何确定设备是处于开机状态还是关机状态？\",\"text\":\"\t\t\t\t由于设备没有屏幕，无法直接确认设备是关机状态还是开机状态，可通过如下方法步骤进行确认：
\n\n\t\t\t\t第一步：用顶针短按开关机键（按的时间要尽可能短）；
\n\n\t\t\t\t第二步：观察正面（有“中国移动”和“狮子联会”丝印标志的那侧壳体），若绿色灯闪烁1次或者多次，代表设备目前正处于开机状态；若没有任何灯光闪烁，代表设备正处于关机状态。
\n\n\t\t\t\t注：绿色闪烁多次，实际上是由关机状态变成了开机状态，最终还是开机状态。\"},

        {\"id\":6,\"title\":\"如何绑定设备？\",\"text\":\"\t\t\t\t扫描外包装盒侧面上的APP二维码，按照提示下载安装“如意宝”APP。
\n\n\t\t\t\t设备绑定步骤：
\n\n\t\t\t\t第一步：注册登录后点击左上角的“＋”进入添加设备界面，根据提示输入15位设备号或点击“其他绑定方式”下方的二维码图标，扫描外包装盒底面标签上的二维码，点击“下一步”；
\n\n\t\t\t\t第二步：输入设备上的识别码，点击“下一步”；
\n\n\t\t\t\t第三步：选择设备类型并输入设备名称，完成设备绑定。
\n\n\t\t\t\t温馨提示：设备解除绑定后，如果包装盒上的设备号丢失，可通过“重新绑定”进行快速绑定：
\n\n\t\t\t\t第一步：选择添加设备页面下方的“重新绑定”，
\n\n\t\t\t\t第二步：进入“重新绑定”页面后，输入识别码，点击“下一步”；
\n\n\t\t\t\t第三步：选择设备类型并输入设备名称，完成设备重新绑定。\"},

        {\"id\":7,\"title\":\"如何查询设备信息？\",\"text\":\"\t\t\t\t打开“如意宝”APP，点击“定位”页面下的“列表”按钮，点击选择您想查看的设备，便会在地图上看到该设备图标，再点击设备图标，便会弹出设备信息页面，显示出该设备最近的定位位置、最近上报位置的时间、电池剩余电量、定位方式、工作模式、其它操作菜单等信息。
        \n\n\t\t\t\t温馨提示：点击菜单中的“详情”按钮，可以对设备进行更多操作。\"},

        {\"id\":8,\"title\":\"常规模式与寻人模式的区别？\",\"text\":\"\t\t\t\t设备提供常规模式和寻人模式两种工作模式，可通过模式设置选项进行两种工作模式切换。
\n\n\t\t\t\t常规模式：设备每30分钟更新位置信息，此模式为设备正常工作模式；
\n\n\t\t\t\t寻人模式：设备每2分钟更新位置信息，此模式下用于家人走失后进行及时定位与跟踪；需要注意，此模式相对常规模式，会耗更多的电池电量和通信流量。\"},

        {\"id\":9,\"title\":\"设备工作模式切换需要多长时间？\",\"text\":\"\t\t\t\t为了提供更长的待机时间，设备在不与服务器进行数据交换时，相关的通信模块并不工作，因此，工作模式切换并不是实时的。通常情况下，设备从常规模式切换到寻人模式通常需要1至5分钟，从寻人模式切换到常规模式需要1至2分钟。
\n\n\t\t\t\t温馨提示：如果工作模式已经在切换过程中，再次进行工作模式切换操作，会提示“向XX模式切换中，请稍后...”，此时，请不要着急，请耐心等待；另外，若当时的2G网络环境不好，有可能会切换超时（超时时间约12分钟），超时后，需要再次手动做模式切换操作。\"},

        {\"id\":10,\"title\":\"如发现联系不上家人，如何快速了解家人位置并找到家人？\",\"text\":\"\t\t\t\t第一步：点击“模式”图标，将工作模式切换到寻人模式，实时定位设备佩戴者所在位置；
\n\n\t\t\t\t第二步：使用APP自带的导航功能，即可跟随导航路线到达丢失家人所在位置。
\n\n\t\t\t\t温馨提示：设备提供的位置信息仅作为寻找家人的辅助手段，不可作为寻找家人的唯一渠道。\"},

        {\"id\":11,\"title\":\"设备定位准不准？\",\"text\":\"\t\t\t\t在卫星信号较好的环境中，本设备优先使用卫星定位（GPS + 北斗）。
\n\n\t\t\t\t如果设备工作在室外，并且卫星信号较好的环境下，可通过卫星进行精准定位，定位精度在5至20米；如果设备工作在室内、地下室、高架桥下方或其它有遮挡物的地方，会导致设备接收不到卫星信号或接收卫星信号较差，设备会使用基站定位方式，此时定位精度大约在50至1000米范围内。是使用卫星定位还是基站定位，不需要用户设置，由设备根据当时卫星信号的实际情况，自动选择使用卫星定位还是基站定位。\"},

        {\"id\":12,\"title\":\"为什么设备的基站定位精度没有手机地图定位精度高？\",\"text\":\"\t\t\t\t基站定位精度本身就有一定的误差（50至1000米），这也是这项定位技术的天生缺陷。手机地图软件定位精度高，是因为采用了多种定位方法综合的结果，如不间断获取定位信息，再通过相关的算法提高定位精度，前提是牺牲了电池的供电时间。而本设备，为了提供更长的待机时间，上报位置信息频度较低（常规模式30分钟一次，寻人模式2分钟一次），因此，很难像手机地图软件一样通过相关算法提高定位精度。但在室外，由于使用了卫星定位方式，定位精度是非常高的，可以达到5至20米。\"},

        {\"id\":13,\"title\":\"设备会不会对使用者产生辐射伤害？\",\"text\":\"\t\t\t\t不会。本设备的各项射频指标全部符合国家无线电管理委员会的相关标准，因此，用户不必担心会对使用者身体产生辐射伤害。另外，本设备在不进行业务数据交互时，相关射频器件全部停止工作，相比手机，实际辐射能量要小很多，因此，在射频辐射方面，本设备要比手机更加安全。
\n\n\t\t\t\t温馨提示：装有心脏起搏器的人士在使用本设备时，需遵循专业医生的医嘱。通常情况下，应始终保持本设备与起搏器的距离大于20厘米。\"},

        {\"id\":14,\"title\":\"设备会不会泄露用户隐私？\",\"text\":\"\t\t\t\t不会。
\n\n\t\t\t\t本设备由中国移动研发，后台服务部署在中国移动专属的云服务器上，业务及网络安全由精通业务的专业人员维护，因此，信息安全有可靠的保证。
\n\n\t\t\t\t其次，通过本设备提供的详细定位信息，仅供使用者的监护人或其他邀请的家庭成员查看，不会泄露用户隐私。\"},

        {\"id\":15,\"title\":\"关于退换货的售后服务。\",\"text\":\"\t\t\t\t下列情形不能够进行退换货：
\n\n\t\t\t\t1)任何非本公司授权或非法销售渠道出售的商品（识别码不符）；
\n\n\t\t\t\t2)对于过保商品（超过三包保修期的商品）；
\n\n\t\t\t\t3)未经授权的维修、误用、碰撞、疏忽、滥用、进液、事故、改动、不正确的安装所造成的商品质量问题，或撕毁、涂改标贴、设备号、识别码、防伪标记；
\n\n\t\t\t\t4)商品的外包装、附件、赠品、说明书不完整，发票缺失或涂改；
\n\n\t\t\t\t5)因人为因素或不可抗力造成的损坏。\"}
        ]
    </string>
</resources>
